覺唔覺問點解上熱門好on9

有don9成日問點解得幾個留言都可以上熱門
之後過2日個post就會成千正皮
係咪高汁post一眼就睇到喇 仲要問點解上熱門

例如呢個post

熱門=連尼住留名

冇上熱門喎柒頭

無錯 admin見到個post有料就會放熱門
跟本唔關留言事